濕疹既硬皮同黑印會唔會退

隻手有d硬皮同黑印
係唔係會退
硬皮又唔係真係硬哂，只係毛孔突左出黎，附近又有d比較乾同硬既皮塊咁

我下巴有

好難退,除非做植皮手術

影d黑印圖，睇下係咪我以前果種

做好保濕會慢慢退